維基百科已經有記載「慶回歸群組」和「富臨群組」

慶回歸群組

富臨群組

如果你都想喺維基百科寫嘢，喺寫之前不妨睇下我們提供的新手教學。
因為維基百科的特徵就係任何人都可以修改，好多人擔心自己寫嘅嘢會俾五毛亂刪。
但其實只要你花半個鐘時間去了解咗基本規則，你就會知道點樣寫先唔會輕易被刪除。
（相反如果你唔了解基本規則，你寫嘅嘢太差勁，就算我係同路人都會想刪除你寫嘅嘢。）

目前維基百科活躍寫反送中運動嘅香港人大概只有十幾個，人手真係嚴重不足。
我們需要更多新血加入，多你一個就真係好多。好多嘢你唔寫就真係永遠無人寫。

如果你係新手，可以閱讀以下的新手教學：
維基百科戰線招募長期參與者

[教學] 如何成為維基百科撰寫師？

如果你喺維基百科遇到問題，可以入telegram group搵其他資深維基人協助。

如果你想幫手寫嘢/做資料搜集，可以入telegram channel，睇下有咩條目需要幫手。

如果大家發現維基百科有嘢值得寫/有惡意破壞，可以用維基百科(Wikipedia)報料Bot向我地報告。

如果你想了解關於維基百科戰線的最新消息，可以like我地的Facebook page。

我們亦都有網站提供教學文章、實用工具。

Econ巴打

其實打邊爐家族都有，仲有埋人物關係圖。

好似仲有個廢老船p 群組

寫一篇維基百科條目其實同中學/大學做project差唔多，要睇哂所有相關的新聞，再諗下應該點樣鋪排 / 應該有咩章節。

依度雖然字數唔多，但每篇我都用咗4-6個鐘去寫（雖然一路寫又一路做其他嘢）。寫維基百科唔需要文筆好好，唔需要華麗的修辭，只需要清晰咁表達事實。如果你都有心機針對某個topic去搵資料、寫嘢，請加入維基百科戰線。
（如果你無心機寫嘢，你可以協助更新現有條目，寫一兩段都已經幫到手。）
依度記錄咗目前需要幫手的條目：

感謝巴打🙏🏿

專攻藍屍

推

維基師

等睇圖

好波

lm

Push

勁啊